HKAF Arts Admin Trainee

有冇人都有報？有冇update？

絲打係對藝術行政有興趣定係純粹想搵工?

一直都好想入呢行

有冇報到呢個？

係低人工㗎，但我真係有興趣，好想做呢行

我覺得好似要有個master先會被考慮咁 我都係想要個機會學下野姐

冇